crayon pop話唔解散 但佢幾個簽左唔同公司 咁即係點丫

以後唔同公司 咁同解散有咩分別

好似係孖妹舞台劇 ellin同geummi有新活動 soyul休息

單飛不解散？

就係唔知囉 唔同公司又點會再一齊丫
其實係咪只係想班fans覺得佢地冇解到

估唔到嘟嘟痴就係最後一擊

知恩有冇買mwave全簽 好在有買

soyul其實係休息定去生仔 不過我覺得佢嫁左都唔會想歸隊

孖妹

😒

way下個月先滿約